覺唔覺刀劍 小直用木劍打人個part好好睇

唔知點解好深刻

我愛小直 ❤️

邊個小直？

G

小直d本好睇

正喔